{
    "name": "G\u00e9n\u00e9ral de Brigade Gillard",
    "mentions": [
        {
            "name": "G\u00e9n\u00e9ral de Brigade Gillard",
            "url_handle": "gnral-de-brigade-gillard",
            "issue": "35305",
            "page": "2",
            "file_path": "/Users/tanyagray/Documents/code/POC/iiif-wwii-despatches/collection/world-war-2-despatches/index/35305/page_2.json",
            "timestamp": "2025-02-11T10:43:01.550023",
            "first_appearance": {
                "issue": "35305",
                "page": "2"
            },
            "frequency_count": 1,
            "related_events": [],
            "related_locations": [],
            "related_organisations": [],
            "event_dates": [],
            "rank_title": null,
            "aliases": []
        }
    ],
    "first_appearance": {
        "issue": "35305",
        "page": "2"
    },
    "frequency_count": 1,
    "aliases": []
}